730罷工好唔好？

一齊罷啦。求下你地

地鐵九巴一齊罷工=大半香港罷工

好